一首台灣歌 副歌突然間變慢 求名

係街聽過人唱 應該幾濫幾mk既
普通話，去到副歌突然間變慢
一句歌詞都唔記得
個音大概係(so fa name)：

Chorus:

dssdssm ssdssm~
sssst’d’
mrdddrmrd